【全部人Del左個App先好轉會 】終於知Facebook點偷睇你D野！

我係Mewe見到，一照條片Check真係驚到仆街

痴撚線我前前後後有成200個apps同網站比佢睇撚曬

Facebook係唔同既網站同app入面種左code
如果你入面部機裝左FB App（諗下而家好多機跟機已經有個app）
一入去Facebook就知你入過

最仆街係佢放係Information果欄，唔清楚既人根本唔知
成間公司連埋Whatsapp全部冧檔啦仆街冚家剷！

快手DEL撚左自己Ｄ記錄佢再DEL埋個仆街木馬FB APP

推

咁玩法
Facebook App
同木馬App有乜野分別

睇條片左上角寫著CMHK真係好矛盾

理得佢，但係所有人唔該睇下你個站外動態

屌佢老味好撚仆街

Del左fb app先見到....
係咪應該down返再清再del?

應該係
你Del左個app
D資料仲係Facebook度

你覺得就咁DEL左，但係FB無記錄咩

其實仲有咩要delete？

諗住轉會唔用就爽手del左太快手

tracker呀嘛....
例如首頁
你都見到個facebook 手指公
即係代表呢版都係有tracker
(唔代表無手指公就係無tracker, 但有手指公同comment box就多數都有)

tracker可以讀到你手機型號,ip,screen大細,gps, android ios version, system language等等等等既資料，全部加埋哂整個hash出黎簡稱fingerprint
佢再比對你係facebook app/ website logic入面所得到你既fingerprint
佢就知道你入左乜野網站
之後就可以用AI洗你腦

做個統計，check完報數當推post
我先，我有206個動態

咁起碼你知少少Facebook對你做過乜

206個動態係咩意思？
無玩FB好耐，佢拎左你乜野個人資料？

可以用FB登入既都有tracker
連號稱右派Youtube既Rumble都有
CLS以後唔用佢

多數係去過乜野page
睇過乜野

check下你有幾多動態

發現web Facebook 都開到
Cls 好多網站/app eg carousell 我無連fb ac都有
上左snowpeak網睇一睇露營用品無註冊任何ac都有紀錄

癡線368
真心好撚恐怖

web 版要點delete？

因為佢地落廣告一係就搵facebook一係就搵google
所以有廣告應該就有tracker
連登都應該有
連登頭版有facebook
但內文版版廣告都係google既

有冇諗過其實android個系統都收緊你資料

照跟樓主張圖
設定>你的Facebook 資訊> Facebook 站外動態

網頁版都係一樣

睇啲冇興趣嘅廣告咪仲煩

Skr

用web囉

根據Dissenter
下而呢堆係呢個連登Post入面收埋既Tracker
得Google冇Facebook

如果連接左Facebook 網做登入方法我明
但我list入面都幾多網/apps係用其他email註冊/就咁碌過下咩都無填過

Web版都得既

種左code
碌過已經計

其broswer 係咪都要用私密模式先防到呢d pk野
仲有 pk google 都係，唔小心既話連你開過乜app search 過乜都知

好恐怖唔聲唔聲
呢入山洞做猿人算

冇裝fb都係咁

ON9仔咪你呢d

我部手機有裝Adguard, 比埋錢都一樣比FB track
Google就
其實呢個post都有Google係度

...

癡線
應該有人過千

真實版本嘅Big Brother

直接Del撚咗fb account佢
唔想再同佢玩遊戲

戇鳩仔仲用Facebook怪乜撚 柒頭

一開始就只用 browser 上，一直以嚟 fb app 就已經比人屌食電、浪費 ram 同私隱問題

越諗越恐怖

708
無知一問 係咪同facebook pixel有關？

無法律制約既Big Tech就係Big Brother

仆街我400幾個

browser一樣，你可以睇下自己個站外動態

900個

輕輕一推

屌你老母豬閪伯格

真係好撚好野
所以話最叻就係除褲放屁

唔清楚，但係我主力機有裝Adguard諗住斷尾，一部鬼機裝原生野

但係我睇到Facebook有track到我主力機既野

Push

如果我冇post
過一個月你可能過千

我以為我500幾個已經好痴線

已經剷咗fb app同messenger幾年
firefox裝埋fb container防track

Lm

想知內置fb可以點删

但其實呢個功能係2020年1月28號先有
豬閪仲要話要rebuild個system先可以check到你，好難為咁款

你可能要定期清

屌
真係有
533 隻app 比佢睇緊

你係時候要轉Icecat...
Firefox官方Blog︰不應只制止特朗普使用平台，應該預設權威工具抵制不實消息

你算少

我五百幾
都好得人驚
點解要管埋外面啲野
就算你好似google咁都係講緊個網站入面
唔會管到網站出面

比你check*

豬閪伯格屌你老母早撚啲落地獄

冇得點解
有錢揾又唔犯法
Big Data, Big Tech幾可有道德標準可言吖

an? 應該可以disable

真係好撚痴線
我呢2年已經好少用facebook
但原來佢知道哂我上咩網站
仲要係勁多大機構 銀行呀 app呀
連spotify deliverroo 都有
真係好撚心寒
我諗個個都要入去睇下

disable + 唔好登入都係一個方法

全世界都要入去睇
叫埋D fd check下

又要鬥黃

唔該樓主
聽朝起身再幫你推10下

係 我喺facebook落過廣告所以知
你去任何一個網站 你做過咩action facebook就會分析再歸類你為唔同種類嘅人 落廣告嗰個人全部有晒資料可以做stat

譬如你係咪一個鍾意買野嘅人，online store就會target你呢種人。
或者你係鍾意喺個網到add to cart 而唔鍾意俾錢嘅人，我就會target你呢類人落購物車優惠廣告做一個二次target, 令你入黎買野。
又或者你係一個鍾意周圍surf網站嘅人，咁恭喜你，你呢類人就係NGO網站最鍾意target嘅人，因為你唔買野但係鍾意周圍遊黎遊去，一啲資訊性嘅網站就最鍾意你。

岩呀
但係你以為佢淨係睇你係Facebook/IG/Wtsapp入面做乜，like左乜野page，post過乜野，講過乜野

但係從來冇諗過佢連你去第二D網站都要管埋

10幾個
好在分得好開 Edge用黎上啲垃圾網
要買嘢用google多 (冇登入過facebook)

old news...
幫你推下

係old左一年
但係Old news is so terrify型呀屌

屌你 我3551

師兄上開咩網

恭喜你遙遙領先
你開個Facebook廣告睇下佢sell你乜？
可能你好鐘意都唔定

原來連yahoo都有

真心唔知，不過Del左就唔會有新紀錄

其實佢啲廣告都幾啱我
依家發現自己好撚赤裸

唔只你上咩網站，而你做喺任何網做任何一個action (例如你喺主頁停留左幾耐，你view過咩產品，你add to cart嘅次數，你買過咩，你會重覆買邊類型嘅產品）你facebook個代碼都會追蹤到我你，完全知你係一個點樣嘅人。
從而令廣告商知道你係咪佢嘅lookalike audience, 即係透過facebook個AI, 幫助廣告商去分析你嘅行為是否佢地嘅熟客嘅類似受眾。如果你係佢地班熟客嘅類似受眾，咁你亦都好大機會成為佢地嘅未來熟客。

所以廣告商真係好鍾意喺facebook落廣告，facebook個AI真係可以幫到佢地scale up到個生意好大。亦都可以睇得出fb係幾恐怖，佢係完全分析晒你喺網絡世界嘅一舉一動。

Cls 451個

連有啲單機game 都會有係咩料

好撚恐怖

咪好囉有個知心好友

有無人多過我

當一間公司冇道德標準制約就係咁
tracker好多人都有落

但係落到咁樣我覺得係喪心病狂

#87…

wtf

係 早幾日 係屋企傾過下 我無睇同search 過
鬼滅個炎柱figure 邊度有
之後fb就彈左個炎柱figure 賣物果啲page

佢連我玩過乜野電話遊戲apps 都有資料

睇下你有幾多
大家報數

我得百幾
好多都係game

唔錯

其實如果有人拍英文版既片俾班鬼老既話，可能會有戲睇。

一百五十幾個

但好多我從來都冇上過...

呢呢呢呢呢 聽到個人好炆

與其Delete資料，不如臨Delete前，亂入唔同同你無關既網站，
破壞AI對你既識別

都可以試下既

firefox fork 好多都update 太慢

你個遊戲係咪fb登入

要亂入好多先推翻到之前嘅習慣。。。
睇嚟都係要del app

如果你有幾百個都幾難扭轉個識別
同埋你唔知邊個網站有FB tracker邊個冇

唔係，d game 仲要係日本game , 有d 係要用apk 更新

習慣用開incognito mode上網
fb gmail 之類就用返正常browser
但都有17個

應該係唔小心用咗正常browser上其他網

400幾個

都幾期待最大最細既數字差幾遠

啱啱好250

3個？
好勁

清咗277

Anyway, 清除咗歷史記錄之後, 可以的話去更多選項揀埋管理未來動態, 熄咗佢, 等48小時後確認關閉咗tracking同冇再加過任何動態記錄, 再deactivate同del app或者卸載更新
有好多電話而家原生跟fuckbook, 冇得del, 唔知會唔會偷偷地話你授權咗冇收返就繼續track

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

冇圖冇真相
唔信你

冇用 我都係只用browser都有412個

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我係擔心往後佢地會靜靜雞幫你開番
最好真係轉會或者定期睇實

冇得徹底del app, 但應該可以停用同卸裝更新, 變返極舊版

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我得5個
係用fb登入既game同網黎
唔知係咪之前清過

可能係

啱啱check有3個
前排唔記得邊到有講過已經清過一次

452

339

屌打豬閪伯格

!!!

成千個我屌

除咗website
software同app都有機會

有啲網站 我都無上過 咩hkol 定hkowl
好撚鬼
唔知會唔會係tg 個啲釣魚網站黎

係，你部電話有Facebook app登入左
就應該會一路track住

之前東張西望做過test
懷疑偷偷開mic

location 同移動時間吻合就好易由AI估到
mic都唔使check

睇黎係業內人仕
不過根據某一年洗幾億美金做performance marketing 既公司話
facebook 落ad 效果根本冇乜
所以要sell 商品 facebook 係冇用，不過要改變意識形態，facebook就超有效

無錯

因為熄未來動態追蹤要48小時, 48小時之後再check, 冇開就真係熄咗, 然後再deactivate成個ac我諗應該冇事
當然deactivate前除咗確認熄咗最好順手清多次呢堆動態

如果唔可以deactivate的話就登出, 但唔好save登入資料喺device, 就算用app都要清到下次登入需要由email開始輸入
最好之後培養用無痕登入使用嘅習慣, 每次登出前check一次同清除一次
我有啲用嚟打機嘅ac長期登出冇save密碼都track緊我呢幾日嘅動態, cls

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

理論上隔app track唔到
(但都可以track ip / device id)
除非隻app有登入facebook

一般就電話browser登入咗facebook
然後上其他網頁就會track到

email 決定一切
當初YAHOO就係多人用EMAIL
密碼 聯絡都係用YAHOO
如今變成GOOGLE EMAIL可以知道你既野
而且係地球上面咁多人

應該睇一次入佢冇record係咪我個account壞左

應該第一次入個page佢話冇record係咪我個account壞左

實關ip 事因為googl都係咁玩。
平時用開 無痕safari ios睇av，開個連登app成日出咸濕漫畫廣告。

仲要唔撚知點清個廣告識別，出街開連登app都唔個點算。已經用咗無痕都係咁

我有好多比佢track到既都冇登入FB
例如Rumbe同好多E-commerce網站

rumble*

483 朱西伯格我屌你老母

GTA裏面個FB
係叫做Life Invader
個名一啲都無改錯

590個

934

我覺得FB列曬出黎畀user知道
有咩app / 網站同FB聯動反而算公道

用browser都去到果個版面

我瘋狂見到炒外匯軟件同 Python 廣告

專登整到關個功能都咁複雜，擺明係偷資料。

比想像中少 172

唔係而家先知啊？
唔係Facebook點賺咁多錢

177

push

up

咁撚多
我少你一個零

就咁停用有無事？部機本來就有fb, del唔到

屌
突登download返熄鳩左佢先

Skr你老母咩 死撚開啦

Ig都

登出，Del data+cache，uninstall佢到舊版，最尾先停用

好耐既事 佢一出己經set左唔比佢存取

樓主最恐怖唔係呢個我覺得
Under off-facebook activity 再揀manage ad preference
入面有個叫做interest category
頂條bar最右揀ad settings
下面揀categories used to reach you
再最底有個interest categories
呢個先恐怖

佢將侵仔加咗做我interest categories
第時拎嚟做全球信用評級
會唔會搭唔到飛機/ 申請唔到信用卡 /apply唔到工

一年前既事

想知你remove晒off-Facebook activity之後仲有無我上面講呢抽嘢？
佢會一次del埋都照keep

255

之前一出依舊野已經好多人屌晒鬼

閂又麻撚煩擺明唔想你閂到

44

FB
有冇人整合FB , IG點樣setting最安全

點解網頁版唔見有嗰個選項嘅？

android不嬲都係木馬黎
最好刷custom Ron

應該唔會有… FB自己講

我係custom rom
同track唔track冇關係

講緊Android嘅gasps會送你WiFi scanning, Bluetooth scanning, locations, apps activities上google姐
Facebook tracking係另一回事

google咪一鳩樣其實

仆街fb

Gaaps

Delete ac最安全

駁唔到

扮睇唔到

我覺得最最最最恐怖既係就算你刪哂呢d data,off 哂所有選項
係咪真係代表佢個database已經冇哂你既preference同埋record呢

或者退多一步諗 佢可唔可以用你話比既data去建立一個足夠立體既個人profile呢

我諗每個人最關注既唔只係佢有幾多手段去收集你既一舉一動
更重要既係呢d機構點利用你既資料

一切都係講個信字 而最唔應該相信既就係劣跡斑斑既呢堆科技巨頭
我知道歐盟係開始立法規管
但係香港真係危過危地馬拉
最壞情況就係商政聯手
我地就同1984既故事之中既男主角冇分別

慶幸入面見唔到連登 track record

炸撚咗Facebook

咩電話會內置fb

1212

朱西隻女有冇屎忽

我都有三百個

sony
唔係呢兩年先買，屌細力啲
其他app都有得解除安裝但amazon, fb呢啲內建app淨係得停用

pish朱西伯格含撚

原來我一早熄咗

用得耐 上唔同既網及app多 同埋即使del哂 佢48小時內都會仲睇到

都冇法架
顧掂自己先

而家好多都會

用電腦connect去電話，再下載adb delete

唔食得 m 記
唔睇得 tvb
但用得支企 cmhk

不嬲fb twitter都係 你要用 就要同意一大堆野

呢啲不嬲包含哂

多謝巴打指路，返去就研究下

不嬲

唔識就去睇YouTube

你理得人用乜野電訊公司
呢個post個重點係邊度你知唔知

好撚9

估計應該係 off Facebook sites 有 fb 啲 js code embed 左
可以拎到你 login 既 fb session
咁就配對得返係你個 fb account

另外可以深入少少睇下

off Facebook activities 係由business tool 收集返來
而內容係由合作機構主動申報的

即係好多公司都係主動比料 fb

sony 手機仲預設fuckbook
完全刪唔到
屌你老母

不如索性用 ungoogled chromium 算

icecat 有啲 bug 遲人幾年都未 fix 好

登出，刪data-cache, uninstall到舊版，最後disable.

裝 noscript 開嚟睇嚇撚死你

dissent都唔錯同Chromium差唔多

知，但都要屌
邊可以咁雙重標準

可以用adb刪除

睇返用咗十年嘅舊ac（已closed）嘅記錄，反而得1個，係2019年7月嘅記錄
係咪即係個時先開始種code

係先後輕重既問題
佢一個人棄用CMHK重要D
定係多D人快手剷FB重要D

同埋CMHK係簽約，唔同M記同TVB

唔怪得我早幾年玩到厭
一早產左 一個網頁上到既網唔值得當app裝

學美國檔案室咁用磁碟加唔上網

咁gg

十幾年前高登已經有人整Portable Firefox + Noscript + NoRef 比人用
近幾年仲有埋Facebook Container 比人用

從來無裝過fb app, 只用web版

我最早記錄係2019年7月

ungoogled 版最純淨
連 login chrome store down 嘢同 sync 嘅機會都無

可以繞過登入機制 download extensions

痴撚線
唔睇唔知
推

電話有冇類似 noscript 之類嘅 app

Your off-Facebook activity is currently turned off
即係無嘢？

我開返啲好耐無用close咗嘅ac，記錄無更新到

我兩樣嘢都有講

同埋 2019-2021 都就快兩年，應該好快就到期，除非運動期間「唔小心」續咗

屌你支那仔

留名跟進

Dlgh... 600幾個

癲

你都用得牛牛 都唔差在啦

pish

巴打又知我用牛app睇美？

學到嘢
即del

咁係唔係要root架
唔識呢d

做咩又恐懼撚
你咁講google仲恐怖啦
Google記錄曬你瀏覽過既所有網頁

哇仆街 難怪廣告咁到位

我屌

其實呢個真係基本野嚟
google又好 ig又好 snapchat又好
記錄你睇過咩係正常
just like cookie

2年前已del app同用chrome上fb
一樣拎到我最新既動態

CLS
木馬APP嚟 好多網用email註冊都有

577

唔係藍黃問題
係安全問題

你del完FB繼續用CMHK
豬西睇唔到 雜種照舊睇到

我見唔到數字只見到十幾個圖示連結左乜，係咪姐係得十幾個？

其實同你上完agoda 之後去任何website 都會係agoda 廣告一樣
google 都係咁玩 而你裝唔裝app 佢都track 到
因為段code 係係你平時去既網站度

基本上用得Facebook / google 廣告既網站甚至有放like buttuon 都track 到
而佢係可以唔需要你係該網站有login facebook

只係facebook 你會裝app 而佢會經app 俾廣告你睇（或者web版）
google 廣告就散係唔同website

成個app一早del咗

得廿幾項 我係咪太摺

大家無睇netflix social dilemma?
未睇快啲去睇 你會知 有幾赤裸

有d人覺得留低比人強姦 就唔洗比第二個姦

起碼android可以用apk

ios唔可以

而且蘋果奶共

咁繼續用囉

bookmark遲啲睇

但FB玩到微博咁喎依家，呢個先係重點！

CLS

其實有得俾你睇放個數字同其他資料唔算恐怖
無得睇返個d 仲恐怖

老實咁係公道
有好多APPS 連去FB 都會要你確認左先
不要賴地硬

無話無問題
講下基本原理姐

我比自己月尾係deadline 到時徹底搬屋

59

web embed嘅幾乎一定有facebook google同twitter嘅analytics
就算你開個app，十個有九個都有flurry喺入面啦
早排話incognito都track到你係邊個添

佢地已經學左你十幾年，根本冇得返轉頭

其實一部手機就知哂你啲政治取態
最好一部公事用，一部私人用，開另一acc，但唔涉及任何personal info

同埋ip等等都要避埋

facebook 2年前咪俾人發現左用bluetooth beacon黎關聯身邊啲人，十部電話都係收皮

用browser上呢？

同埋唔好咁天真淨係delete 個app 就ok
起碼off 做個 off-facebook activities （甚至delete account）
再起碼用incognito mode browser

否則你只係delete 左個app
人地照track 緊你

講經咩
你地要做既係del FB account
Del 個app有撚用

重點在於你平時上既網站/app 都有facebook tracker
你睇下佢個list 蘋果 uber 各大網站都有
你又上佢就track 到

所以incognito mode 係基本

唔通仲繼續畀facebook偷你資料

痴線500幾個網站俾佢睇晒

true
tracking code 根本各網站都有

一早熄左 但岩岩睇佢最近睇係1月6號

上年已經關哂再Deny permission

Del咗

最可怕係an機by default送個fuckbook app俾你
試過淨係可以disable 冇撚得鏟

好多都冇就真

ublock 係基本

至少新嘅資料冇得再偷

整咗了唔該晒

不過我一直都用緊 third party app
Maki 去開
performance 爭少少
但咩都唔駛擔心

留名

由早幾年 fb app 俾人踢爆會偷聽就轉咗

Ios呢個功能可唔可以對付facebook呢類app

仲有好撚多setting都要cancel，好撚癲

印象中前年已經有人提熄左佢個位Ching走得好前

真係咁就可以cross check到係咪某一人？
好犀利
咁如果我只用電腦broswer上fb
佢link到我嘅activity嗎？

係唔係得FB有呢個問題？

lm

Old news is so exciting

發覺iphone setting多咗呢樣嘢

點解可以一直都唔知？

FB關左，但IG whatsapp點搞？我唔信得FB先會記錄咁多野

入去iphone個privacy設定
真係大開眼界

次前有個功能係比你用電話揾人，依家冇左所以有你contact data嫁

550個

呀屌
我講漏左最緊要果樣野，佢會讀埋你cookies

你電腦上既其他網頁如果都有facebook tracker既話咪link到
如果用另一個browser去服侍facebook既話可能會好少少

上
你大約就知道tracker係點運作

真係好多都係之前未見過
唔專登撳入去check下都無啦啦幫你開

搞到都唔好意思喺fb share呢條片

334個 痴線

通常都係用黎俾商家佬放廣告 / 後台睇數據
例如自己嘅客通常幾多歲，針對番年齡落廣告
你都唔想成日見到成人尿片廣告架

social media收成期

大家抗疫期間唔好忘記社交隔離

del左app, 佢仲點收集你data, del左就算啦

好耐之前已經有人講過
一早清左

好有用 推

你都痴撚線 緊係唔係啦
佢係透過其他網同app收集你呢野
其他網有裝fb tracker就會收集你資料
例如你上百佳網㩒過啲咩product都會send去fb
你唔clear同disable future tracking
就會一直送啲資料上去

Google 咪一q樣 佢比你仲要了解你自己

有樣野叫facebook pixel

幾個月前已經瘋傳過一排熄左

285

900幾個

又係啲trackers？

習慣㩒咗不推文，推多次

其實google, fb 個d不嬲都會偷聽人講野.
你哩頭同朋友講去旅行.
轉頭你上網個陣, d廣告就變晒酒店, 機票廣告.

del ac 得唔得

deldeldel

DNS Block

其實唔關個app事，佢都只係顯示server 既資料

諗起外國有個少女大咗肚唔出聲
屋企人見到超級市場突然寄啲target孕婦嘅宣傳單張俾佢先知...

其實平時上網都會俾好多網站 track你，建議大家以後用duckduckgo，佢係一個類似 google search嘅網站/app，但唔會track你之餘仲幫你擋 tracker

1000幾個 。。。。上面個清除記錄可以一次remove 哂佢地？

唔洗
你去setting開usb debugging mode就得啦

有無人知ig其實係咪都要del

0個之前以為del哂， app都del埋，大部分App privacy settings set 到最高唔開相機，咪，相， location

版本唔同步入會有d 出入

係講緊依堆apps同網站分享左fb收集到你嘅資料？

站外動態即係外部網站加裝fb插件, 你打開外部網站時會同時告知fb 你到訪記錄

Google Analytics 都係同樣做法, 網站可以記錄你係裡面既所有跳頁, 按鈕, 交易時間. Google 同 Youtube 就可以順便睇紀錄派廣告

An機又燃

Ig 都係Facebook 大家有冇諗過Ig 都一齊del

即係只用IE黎上fb。其他網用返chrome?

點裝？自己compile？

用web del 可以del埋手機app嘅？
屌 嗰陣爽手del咗fb app

唔想有tracker就連google search engine
呢d tracker 係digital marketing / free digital tool基本野

真係大路野黎
衰d講10個網站9.5都裝哂各方面大ad engine d tracker

其實唔係fb有咁既能力去主動track
如果用開iOS既都知Apple唔會比一個app咁大能力
事實係 個啲網同apps裝左一樣野叫fb pixel，主動revert你係佢地個網既所有action比fb做data ，咁fb先可以target到啲人落廣告
所以出賣用戶privacy唔係只係fb，基本上你係ig fb見到有開account既公司都有裝pixel

其實有左好多年啦
所以 firefox 成日要加新 feature block
但 chrome 因為 google 就好少攪

如果我刪除咗fb account
電話又冇fb app
咁會唔會有影響？

呢幾個都要睇埋

好多年前已經有人講過已經熄咗
所以0記錄
除咗翻工都唔用google
用iPhone 但唔用Safari
一直有用vpn
幾年前同朋友講佢哋當我痴線佬
依家終於證明自己唔係痴線

手機用firefox focus

262

明顯係轉台緊要過del facebook apps

佢地識閪咩 唔識又唔去理解，淨係識9up製造恐慌

仆佢個街用facebook app入off-Facebook activity嗰頁
連極都話no network connectivity
係app睇其他嘢又無問題架喎
好彩用電腦browser仲入到off-Facebook activity

同意 但可能份約仲要啲時間先完
純粹想問可唔可以未完約就轉台
洗唔洗賠錢
點解大家要嘈
如果佢哋真係重視個人私隱
自己之後都會發現轉台有幾重要

Adblock/Adguard/DNSCloak/NextDNS 係咪廢撚咗？ (6)

好記得我之前熄咗 頭先打開再check 又enable咗
點解會咁

286

係

其實 google 都有 tracker所以你係連登d google 廣告先會覺得好似好中

有時個APPS UPDATE完有啲SETTING會自動開返…

其實係你去嘅網站有裝facebook pixel
facebook 本來唔會知
但係你平時去開嘅網站為左更準確搵到target customer
會裝pixel 交比facebook 然後將你係off-site 嘅activity 同你本身profile 做分析
所以點解你成日search 完/ 去完某d website 就出同類型廣告比你
google 都係同一個做法
基本上而家9成9有做ecom 嘅一定有裝呢d facebook google plugin 去share user behavior
除左脫離internet 之外都應該冇咩方法解決

樓主冇講到Facebook係點得到呢啲「站外資料」
首先要講清楚嘅係Facebook冇能力主動喺其他App/網站攞用家資料
而係掉返轉，嗰啲App/網站主動將Facebook提供嘅追蹤程式放入去
有唔少App/網站都會用啲Analytics Tools去追蹤用家動作，觀察用家習慣
所以有類似Facebook Google咁嘅公司有你喺嗰啲App/網站嘅資料其實唔出奇
只係Facebook利用呢啲資料利用得出神入化啲，明目張膽啲
- 觀察你/「你身邊嘅人」（包括但不限於Facebook friend，甚至現實冇關係但地點相近嘅人）鍾意咩産品
- 觀察你/「你身邊嘅人」最近鍾意睇啲咩從而介紹類似嘅嘢畀你睇
等等

但係公道啲講句，你用Facebook之前接受咗用戶條款
有冇睇過係另一回事，係你同意Facebook咁樣用啲資料

不過後知後覺總好過唔知唔覺

樓主可唔可以Pin呢個

咁都好啲 唔想root機
多謝你先
今晚返去試下

True根本你會上親既網
衣食住行連登咸網 香港定海外
全新都有裝tracker

我入唔到個頁面了

Chrome 一早係咁啦。

禁幾層先見到 正仆街

我盡量少用智能手機，不過好多人要搵食冇辦法。

Logout

1日1萬Query, 都有一成係堆blocked domains

其實佢仲有by ip address 去做tracker 追縱你地, 就算你刪哂fb app, 唔上facebook個網站, 你去其他有fb integration 左既網站, 佢一樣可以用ip address追撚到你個information

True , 係merchant / site owner 落

怕人track又要上網 應該去圖書館/網吧上網 但千祈唔好login自己d account

root 機咪可以囉。

cls仲要每個acc分開計
有幾個acc記得要全部都清

教你點關

CLS 400幾個網俾佢睇哂

點樣deactivate個ac啲setting收得勁埋，搵唔到

有幾恐怖
其他app冇顯示出黎比你睇姐

windows

屌咁撚仆街

係咪係屋企坐監所以好得閒上好多網

入左幾次都入唔到

deactivate唔同delete
不過唔難搵
未delete之前我周不時入去deactivate

1個，前排連咗個手機game

唔洗知點偷，總之就有偷啦

原來一早關閉咗

1300個 cls

FB應該知你碌鳩有幾長

仆街 547個

653個

撳錯不推文

都講咗好耐唔好用facebook app
迫住要用就用公司機算啦

無錯
就算 del 左 facebook
啲 tracker 一樣種左係果啲 site 度
應該係 browser 方面落手

裝 Ublock origin/umatrix

我1202...

仆街
好彩轉左MeWe 而家del fb

用facebook login就有，我頂多咪得幾個app用facebook login，而家係佢track住我1200個website+app呀

有無人知ig有無

+1 仲有咩app要清

淋鄭理論？
而家先做已經冇意思

我嫌fb apps 嘥電無裝都有二百幾個既

真心 IG同CHROME 都要

屌 我已經del左成個fb ac
洗唔洗入返去再del？

如果fb已del AC

咁Wtsapp IG chrome可以點熄

web login 做到

base on 你個fb ac
姐係你咩device login 左fb 都會收集哂d data

認真大家唔想有咁多tracking

就用safari 咸網mode

每一個tab 係獨立 session

原來一早熄咗

473 癲

UK GDPR 應該包埋 bno... 掛

我有啲地方係用fb 做login acc
照fb入面所講，如果熄咗就無得再login
而家好難搞

我唔係好明
我冇開我fb account成幾個月，電話又冇install Facebook，個apps又冇 link Facebook
點解佢會知我響電話開過咩 apps呢(昨日開既)

試過有一排話要砌新電腦，個facebook同ig就係咁出砌機廣告，有一次喺屋企講咗句腰痛，之後就係咁彈脊醫廣告比我睇

唔係佢放你木馬，係啲 website 自己落咗 facebook tracker 嚟落廣告
Google 同其他有做廣告嘅公司都有呢啲 tracker，全部都應該 block 9 佢
一般 ad blocker 都會 block 埋 tracker

去ig 睇吓

竟然facebook ad反而sell商品冇效果？Facebook唔係成日偷聽用戶想買咩之後personalizes ad咩？

套野有份抹黑香港人

今時今日既Netflix 已經變哂質，冇訂閲好耐了

無知一問 同firefox有咩唔同

其實好耐㗎喇

最撚憎Personalized ad

safari 連個好少少嘅 privacy addon 都冇不了

咁網頁版應該好過app

有晒完整嘅framework 點樣用一個pixel 嘅透明圖像，去追踪同分析你嘅行為。 有興趣自行搜尋Facebook pixel睇吓。

咁樣De-activate fb account 又得唔得（=/= del fb app）？
定係要del晒所有fb post先有用？

兩個ac，一個137，一個276

0 好多年前已熄左

生活態度啫 食黃店當抗爭咩
杜生食KFC我都接受到

點會有得真係熄
好快就開返都唔知

個app嘅setting網頁版一樣都有
可以去網頁版log in改

你驚嘅咪用電腦開個無含login返fb acc清咗先

291個
個設定真係好隱蔽

204

用支那野都鬥黃
唔講唔知支那移動係黃嘅

即係清晒off fb records 先de-activate account? 點都好，做左安心

Pishhh

後幾個cm講左 anyway thanks

推 大家要睇到

Deactivation is not deletion.

一開咩都無
可能以前有人教過一早閂晒

見到哩期轉台潮真係笑出聲

香港人用咗咁多年淘寶, WECHAT, 中銀, 中資證卷行, 中資電訊商
忽然醒覺以為自己係地下革命家, 個個好想要你啲資料

正如比共產黨, 白鴿黨, 律師黨, 左膠呃咗咁多年
忽然「覺醒」, 好似好「進步」咁
都唔知好嬲定好笑

又鬥黃 用CMHK宜家有咩問題阿

唔係個個都有錢用誠哥台

721

Del左app
未del ac

應該要點做？

20個唔夠

seems like I has been doing the right thing

入web版清都得架～

fb developer account 一定要開呢個站外動態先用到

可以用web 方法同樓主撳嘅一樣

33蚊SOSIM 50GB都冇錢用
講黎聽下CMHK有邊個Plan平得過佢?

係呀 後幾個cm發現左anyway thanks!!!!

兒登D兒童係咁
自己鐘意既野就唔好鬥黃苦行
唔鍾意就屈鳩人黑店藍店

on9仔，鬥黃

仆街。。好撚痴線

我想知用CMHK都係鬥黃?
無SMT / 3用
依家係無其他選擇

留名先，未睇

罷用fuckbook

tracker唔係噉易避，你唔係擋咗個google analytics就代表你擋咗佢，佢有大把方法去追蹤你，有啲擺喺first party，你要用個網就會畀佢行，除非你睇佢source code確保佢冇tracker先，但你唔可能次次都噉做

最折衷就係擋晒啲third party嘅code同cookies，甚至好多時你連first party code 、字體都擋晒都得，但都係有機會畀人trace到你

依個都係點解tor browser冇預設trackers blocker

係某啲牌子

我電話同電腦都冇登入google acc，用啲嘢重好過之前

有好多apps都有內置tracker喺入面，facebook就係其中一個會擺tracker嘅公司

順帶一提，telegram都有2個tracker

250

外國一早大把人知依啲嘢，香港人先係後知後覺

佢一定冇諗過
apple store收緊佢資料
IOS收緊佢資料
Safari 收緊佢資料
SIRI 收緊佢資料
成個apple生態圈就係全方位收集緊佢資料
連佢真名信用卡資料銀行資料全部知道晒

incognito mode係冇用㗎

依個唔完整，你factory reset完佢就會出現返

apple都係，其實好難避

FUCKBOOK

六百幾
唔怪得有時上完啲咩網 就會喺Fuckbook見到類似嘅廣告

有冇文字流程pin出嚟?

果啲手指公唔係淨係顯示like 數咩

得一個

唔識IT嘅話你當
平時你d device已經蓄低咗你嘅id，所以你唔洗重新login
顯示like數->就要問fb有幾多like(賣廣告都得)
問嘅時候會同時send埋你id上去
所以佢會知你係邊個同係用緊d乜
其實好基本

我係location, mic, camera都閂晒
或者佢偷system啲位置資料 好恐怖

偷聽偷睇唔識分你講或者影張相做乜
好多時都唔係因為你果一刻想買先會咁做

BTW youtube 廣告都係
如果d 公司有心去measure個結果，
9成會發現賣依種digital upper funnel 廣告係燒錢
除非係完全冇人識既新公司

但係facebook可以好有效控制用戶睇到乜
先會有Cambridge analytics

直接用電腦清返可唔可以？

Del咗FB
繼續用CMHK
咁不如咪撚del啦同習習一家親

用 m版都清到啦

234個

WTF...

直接del左fb ac

得廿幾個
adblock好重要

叫你用tor 咁都唔明
有雙重vpn高度防護就可以避開

apple唔一樣，佢係sell products/ sell services，唔係靠你啲用戶data搵食，safari出anti tracking個陣fb出聲反對添

但fb同google都係廣告公司嚟

319

屌你老母朱閪伯格全家俾狗屌

錯，佢都係會偷你資料，都係會監視你，唔會因為佢唔賣就冇嘢，佢都會share畀政府

1.2014年時FB已經有份打壓香港人
2. 唔好當係FB自己個網所謂關左,就真係當安全

其實你上嗰啲網都係共犯
因為段tracking code係你上嘅網嘅source code度嚟嘅，唔係Facebook偷睇你。你上嘅網喺你上嘅時候話俾Facebook聽你上咗

俾政府我知，apple個網有report睇

自己入去睇，佢都係仆街嚟

想問一問,我FB從來無SET自己電話號碼,手機都唔會玩FB(只用台機玩FB), 咁WHATSAPP知唔知我FB ACC?

會睇你ip
所以唔駛諗FB會唔知

已經DEL左

唔係喇掛

110個

係咪off左就無得係其他地方以Facebook登入？

睇av呢

主要係因為網站本身有facebook pixal
佢落係自己網頁之後將資料傳翻去fb

咩手機內置fb

gg del app

唔係

真小人物到唔小 可能連老闆都up唔出名果啲
依家係到做恐懼撚 驚人賣哂佢資料咁
一早就賣哂啦

屌g9g

利申：美國巴

唔知幾時已經熄咗

唔食得 m 記
唔睇得 tvb
可以用cmhk
可以搭地鐵

pushh

黃屍病係咁
自己要用既野係藍係紅就叫人唔好鬥黃
唔洗用既就鬥撚到人仆街

cls，3千幾，咁多

Del左ac使唔使開返清左先再del

裝都冇裝過FB

facebook pixel?

700幾...

嚇親
推

一開始已經熄咗...無論係唔係social app，
所有app一download落黎我都會開設定玩一輪睇吓有無不必要嘅authorization要熄返佢
facebook一定係最多嘢set果個app
唔係話做完一定防到啲咩，但最少要有呢個意識
呢個年代仲有咁多人唔知個人資料到底幾值錢
我唔明點解有人鐘意免費放晒自己啲嘢上網咁on9
更加on9嘅係仲比人利用返啲資料sell你嘢

330

好緊張禁到入去原來一早無開 無紀錄

del左記錄順手del埋acc

Cls

55

其實FB已經backup左你依d 資料
你del都無用

順手send埋GDPR request

之後等d人轉會轉得7788之後賣d資料比mewe

358個未計舊電話嗰d

DKLM 370

高質劉明

好多

其實呢個只係俾你睇既record黎
del左都冇用

其實係你地成日用facebook login 呢樣果樣啫

PUSH

好奇想知IG情況點樣

20x too

除非你唔上網唔用電子產品，如果唔係做咩都無用，這是大數據時代

屌⋯⋯

橫掂都俾人強姦，不如試下享受

上網用 ublock origin + noscript 已經擋到 tracker
日常app儘量用開源軟件，同人傾偈儘量加密

歐盟/英國公民仲可以send GDPR request，對方唔delete就直接去ico 投訴

民主國家最唔民主

806個